其實仲有冇人由17蚊 hold小米hold到依家？？？

唔好怕醜

講出黎俾me笑下

無左你領軍, 個個都跳曬船LA

由21 蚊沽落黎可唔可以笑you

麵仔係咪賺咗好多錢?

19.2留到而家
已經輸左4成

諗起麵哥當時嘅完美走位

信左你 依家開緊榴槤

抽中左一手
仲手hold 緊

雖然有d走錯位

但都叫止到

所以我一直都好support 麵哥，有遠見

係

玩股票就一定要目光遠大

$20

香討有

有FD仲揸緊小米

唔理 笑左先

照笑

嘰嘰嘰嘰